有冇人覺得所有原因都因為-政府廢

根本就係

根本就係+1
將所有行政問題（新移民、房屋、租金）變哂做政治問題

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

香港既問題八成係香港主體性問題，
剩低個兩成涉及主體性問題

主體？

自主性以及身份認同概念既獨立性

暴力示威者既暴力